天安門廣場 變撒哈拉沙漠

係咪因為中國人開採發菜

想吞併美帝，山寨個"廢城"出嚟

十戒

搬返去延安啦

唔係
外蒙古沙漠化
北京死硬冇得救

咁好機會，中共可以提議將外蒙古人遷入內蒙古，趁機會吞併蒙古國

九十九年成大錯，稱王只合在秦州

渣㗎

依個就係支那唔改環境污染既結果,就係大自然既報復。其實金星都係因為咁而搞到今時今日咁
不過佢幾十億年前早已經移民其他星球
lizard已經移去地心第五層居住

中囯又然

你當俄國死架
外蒙古出口都係俾大陸，吞左都無著數
其實內蒙古沙漠都好嚴重

我感受到的卻是對大自然的一份敬意。 它在透露自己拒絕被改造的終極威嚴。

我愛羅手足

真係有人講過支那會遷都

好誇張

真定假

有無咁誇

Fury road Mad max ?

果然係黑幫管嘅世界

咩戲

Stars Wars 星球Tatooine

外蒙古 內蒙古

北蒙古 南蒙古

早過美帝登陸火星

估唔到支拿人搶先美國 率先已經將火星帶左去地球添喇

刁帝君臨

係咪因為佢啲治水工程搞到冇晒地下水？

嘩屌，點透氣

Stormtrooper

Blade runner?

interstellar個世界

頂你

痴孖筋，習種係咪撤退咗

題外話 首配樂叫Binary Sunset 幾好聽

沒有航班
也能到攤哈拉沙漠

喜劇之王

其實如果想賭，估下佢會遷去邊，然後買樓，都唔知升幾多

係之前砍樹太多又唔種返佢
古代個陣唔係沙漠黎 好似比喻為塞上江南
好似係

大自然在懲罰支那豬

根本冇保育概念
啲治沙工程得個樣

唔知tvb有冇報導呢

普天之下 莫非黃土 連眼耳口鼻都黃晒

火星任務

保條命咩 東北三省仲燒緊媒
電都冇得用 環保係己發展國家至會玩
支那呢種鄉下地方都係算啦

苦海～

其實同霧霾一樣
反衛星兵器嚟

唉，本身就收皮
又用連燈系統幫中共續命

慶祝中國成功登陸火星

好似90年代古裝/武俠片 冚家鏟果陣既漫天黃沙 不見天日

對環境破壞力咁強的民族，搬去邊都一樣

都係華北架啦 地理問題
無可能去到長江以南
成個國家重晒南方會出事
鳩估就係啲有靠山既地方
平原唔洗諗

呢個星球Tatooine的確係黑幫管治

我都諗起呢套，如果可以好似套戲咁，keep住個天氣又種唔到食物，生存唔到

做咩唔用宇宙無敵國安法，
拉鳩啲黃沙？

170都咁，999咪死得

北京殺手2021今年拎柯屎卡最佳科幻片

識唔識人
想跟隊移民

會唔會遷都呢？唔個北京樓價會唔會大跌呢

砂暴送葬

十三億人喎 一人一啖食都食撚晒你啲沙啦 驚乜 最多咪解放軍以後轉表演堆沙要堆到起角

但人面監控一切運作正常

北京condom

驚就唔好出街

Sleep is for the weak

將個石山油綠色都夠膽死既國家

支那大國堂堂首都變沙漠

吸精瓶仲唔下令整頓北京

睇多啲新聞啦

地球大戰之習大無事

搬落黎香港

領先其他國家幾十年

搬去咸陽啦

Chinapunk

dllm yahoo japan嘅天氣預告話我知今日呢度有黃砂神又佢 鬼又佢 都係支那嘅錯

拍緊mad max姐

苦海 翻起愛恨

龍的傳人在撒哈拉

賣駱駝FATFAT

之前聽過話係，不過抵佢地死
唔撚保育既國家等天收

古代記載嘅大漠就係而家戈壁
北京幾百年前已經有沙塵暴

哈利波特 神秘的魔法石

支那北京領先全球廿年，已經過緊2049年嘅生活 又然

唔只。大量破壞新疆草原，大量引水耕種，導致河流斷流。

五歲抬頭？

等六月尾既180 Days Countdown ufo report 報告就會清楚

what is 五歲抬頭?

雄安新區

nice

北平

誰理你死光最好.jpg

香港地理天氣好好多！將低端人口搬上北京！好提議

好處係貪官走佬易！可減少貪污

清睇黎病得唔輕

塞上江南係指河套地區，即係而家寧夏，唔係內外蒙古過邊。

想抄 拉斯維加斯又同你講咩

依下 係砂暴 大葬

機場填海終於唔洗擔心砂源

大陸d發菜係假 唔關事

一日沙塵咁大把，年年都係咁

冇事既，唔驚

自作孽

習大大將火星實驗室換左去北京

隨著中國的沙漠每年以約1300平方英里的速度擴張，這樣的天氣現象在中國北方已變得愈發常見。半個世紀以前，這樣的沙塵暴每七、八年出現一次，如今每年都會發生

本週的沙塵暴導致大量航班取消，北方的污染情況也隨之加重。週四，北京的空氣指數達到623。美國政府將200以上的數值列為「非常不健康」，301至500則為「危險」

最後係要由大自然力量出手毀滅支共

永遠唔會喺無線見到嘅新聞

Jm9呀？

Weak

Darude - Sandstorm

反而想知點清走d沙

貪撚晒d錢

帝國

多啦A夢大冒險

東成西就

開採韭菜

搬去雄安區嘛

唔記得前排話邊度將啲防沙林，轉哂種葡萄

天安門廣場上，有蝗人報應的風釆～

電影拍末日情節唔駛用電腦特技，呢度有背景任用

支那狗真係好，唔使錢就參觀到撒哈拉沙漠

幾十歲人就正正經經，唔好咁幼稚

金星大廈B5????

報應呀 報應慢慢嚟緊啦

不，這是祖國在火星建立的殖民地，去你媽

怪唔知上埋太空仲大大聲話自已係發展中國家

報導唔知邊個國家沙塵暴
再幫中國打個飛機話用左唔知幾多錢改善

就好似隻出黑煙嘅艇仔係掩護, 成堆沙仲唔係蝗蟲保護色

唔知有幾多支那水魚比人水左去果度開發

又話綠化沙漠好叻？

係自古以來固有領土呀，點會叫吞併

睇老高唔係問題 just for fun係OK

但唔好上晒心當係真咁講出黎啦

可唔可以全年365日都係咁

火舞黃沙
有埋黃德斌

cia已有文件話外星人係蘇聯落地石化11名士兵

小學睇狼圖騰已經話沙化無得救

Bladerunner 咁

冇事呀 唔好抹黑

支持滅國

熱情的沙漠

加埋停止入口澳洲煤
改買其他地區既劣質煤
仲唔死多幾錢重咩？
大陸8成燒煤發電

一向蒙古都話係草原文化，唔係沙漠文化

又做埋d on9 野

我講地理位置喎，你講蒙古係沙漠同草原做咩？

想知佢啲全民監察會唔會失效

住滿晒沙人

咁即同係北部過度開發其實無乜直接關係？

清明上河圖黃色底真係好寫實

中共建黨1921年7月
99年成大錯

咪L遷都，班淨係識玩政治嘅北佬來南會好麻煩

其實佢無咩得揀，先唔講d 軍頭既軍事勢力問題，佢攞得出台面可以做首都既選擇唔多。

揀首都其中一個考慮係夠唔夠行政建築，即係d政府部門有無地方做野…49年後得返北京同南京有呢d建築，於是為左同民國唔同而揀左北京，於是依家係北佬話事，班北佬自然唔想首都轉去華南華西。華中其實都係沙漠化。

所以佢其中一個選項係直接建一個新首都。地點應該都係北京至山東一帶。

因為真既一早食晒，咪沙漠化囉

啲沙塵暴會唔會慢慢南移落去？

如果真係遷都 應該好多市民都會走難 到時其他城市人口再密啲

但睇完指數同地型都係自己問題大d

烏蘭巴托係冇事

依家仲係北風?

應該係

網上好多都話係"10年來最強沙塵暴"
其實呢個講法係咪想將件事淡化
實際上畀所謂"10年一遇"嚴重得多？

10年其實唔太長，畀夠20年佢
2000之後發生嘅網上應該搵到資料
有冇人有上次類似嘅沙塵暴相/資料？

google咗陣，2002年有一次被稱爲"歷史紀錄以來最強的一次沙塵暴"
睇返同今次好似差唔多，甚至今次可能仲勁啲

所以今次其實係"有史以來最強/第二強"？
定其實02年之後仲有好多勁嘅沙塵暴？
又或者今次其實冇咁勁，只係攝影技術好咗，所以影出嚟恐怖啲？

反激光瞄準系統

啱啱搵到
2015年有次"自2002年3月20日後，近13年以來當地遭遇最強沙塵天氣"

所以今日嘅"10年以來" >= 2015年嘅"近13年以來" >= 2002年嘅"有史以來"
實際上今次沙塵暴係"(接近)有史以來最強"？

中國拍野從來唔洗特技
例如天津大爆炸
水平比起荷里活有過之而無不及

天津？

叫賤民食沙囉
唔好淨係食草咁寡
十幾億一人一口沙
沙漠消失解決沙漠化